我exactly一個月之後會有女朋友

今次應該冇get錯

Baby baby baby oh~

今次又點樣勾引你

想要幾多個?

唔想你呻昔

差你一句YES

唔會等佢yes
I'm going to simply take her

少少

Congrat bro..
女人就係咁犯賤
唔等你bad過itzy都唔受溝

唉

唔撚信我到我喺佢ass到寫自己username貼上來嗰陣你咪能咸

呢d加錢應該做到

if you dare to again defile her name I shall make sure your body is defiled by me

bad都係其次 其實你要捉住佢地三個點
玩通咗就得

呢d好多人都知 但唔係個個都做到 真心respect..